問卷調查:社交媒體與公民社會

大家好，我係傳理系嘅大學生，而家做緊有關社交媒體同公民社會嘅相關研究，所以想請大家幫一幫忙。(о´∀`о)
題目唔多， 4分鐘左右就做完，希望各位巴打絲打可以抽空去做一做，唔該晒！<(_ _)>

THANKS FOR HELP!

下面有J圖
[url

你了解得到既回應點解會咁,自己有無試做一次 review有無問題 另有表達出眼光太狹窄 on9你就咪撚交喇

多謝意見先

PUSH

推一推